我認我種族歧視

話說今日搭電車，落車時有對外藉情侶企咗喺落車位諗住等人落晒就上車，於是我指一指車尾，同佢地講the entrance’s over there，然後佢地講聲thank you,我就落咗車

落車之後諗返起前日我都係搭電車，有個支那婆一開落車門就打算衝上來塞住個落車位，我當時係屌咗出聲，屌你，喺車尾上車呀！見佢一臉茫然，我又補多句蝗語不懂車尾上車嗎

無辦法
劣種是要屌的

我歧視樓狗老母做雞做到街知巷聞

支那種嬲豬

skrskr666666